［天籟之音］惠晶女神上蒙面歌王唱歌巧聽到

Omg超正囉🙈
把聲勁有感染力lor(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)我個心比佢溶左啦，典算好(>﹏<)

仲有呢段

Ps2條片入面都有jooe寶，巧得意😂

我cap左牙 jooe 見到佢時既反應😂

個反應巧搞笑😂sis快d post上黎la

今朝睇到MBC官方預告圖仲以為佢先係蒙面歌王

啲錯字想點撚樣

見到惠晶甘令我都會好似佢咁既反應☺️

5明你講乜🤔

超令😍

惠晶BB

惠晶>>>>>>>>>雪炫

喂精

駁5到☺️

人令聲甜😊

以為係iu tim

惠晶正巧多🙈